認真一問，你係陳同佳，會唔會去自首，可能死刑？

會，做錯野會，想贖罪
唔會，想好好生存落去為社會做返d野

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

會 因為係香港遲早被自殺 唔被自殺都唔會有自由
寧願去台灣坐監好過 起碼司法獨立

去
死有輕於鴻毛重於泰山
透過自己死可以迫死林鄭突顯佢嘅荒謬我第一個去死

on99返去坐監

過2個禮拜冇人記得你乜水啦

港共咁著緊”保護”佢就知咩料

我係陳同佳 我第一時間整個炸彈約哂咁多連登仔出黎一齊攬炒
咁鳩多POST講佢都唔知做咩鳩

會去自首 但唔會咁on9被人當政治工具利用破壞人地社會制度

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

好多連登仔負皮

如果佢有咁嘅腦筋諗下呢幾個月發生咩事
我諗佢自己會獄中自殺
因為實死

唔會，但會改名整容

但我相信台灣9成唔會判死刑

佢會唔會咁識諗為社會做返D野先

如果係識諗 咁一開始又會唔會殺人先